緊急求救24小時 邊度有24小時影印鋪元朗or中環

求救連登巴絲 聽日去大使館見大使 d文件屋企人太遲send黎 有無元朗or中環附近既24小時影印服務

7-11好似有影印服務

希望有 家姐畢業 去唔到會遺憾成世

早少少去搵，怕啲細間七仔冇影印要搵其他七仔；成功搵到搞埋影印咪鬆口氣食個早餐再去大使館

thankyou 巴打

紅綿路果度地下有間影印鋪9點定十點開，自己google 下

識唔識讀緊hku嘅人？叫佢哋幫手入lib影印

幾點見？

過黎屯門幫你印

去酒店印 但會好貴

八點要見啦 宜家周圍搵

推

七仔ok網吧都無

酒店有

八點三要見啦 得softcopy 想死

美國領事館？

relax

6點尾開左啦 搞證件樓下有商場

成晚無訓 早少少見到都幫到你copy
金鐘好似稅務大樓果座野有copy machine
不過我諗大使館應該幫到你print掛？

係啊 老母前幾日比人拒簽左 如果我都整唔到就無人同家姐慶祝畢業 好灰

大使館入邊咪有得影

商場都可以印

入面無得印野